{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71529&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드호텔제주"
    },
    "text": "スタンフォードホテル&リゾートは、独立型プールビラと別荘型ホテルで構成されています。 客室からは眺めを通じて済州の美しい涯月海が鑑賞できます。 ビラ棟ごとに玄武岩で作られた塀でプライバシーと休息を保障します。 ホテル周辺にはハンダム海辺、パドゥリ港、夢遊適地、済州恐竜ランドなど多様な観光地があります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。 ホテル内では無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されます。 非対面チェックイン方式を使用する場合、チェックイン日にリンクが発送され、リンクを通じてチェックイン進行および客室ドアロックパスワードを確認することができます。 客室に近い駐車場も確認できます。 ホテル内で移動する場合、一方通行で運営され、電気自動車の充電はロビーのメイン駐車場でのみ可能です。 モバイルチェックインをすると、その時間内に客室ドアロックを使用でき、残りの決済金がない場合のみモバイルチェックアウトが可能です。 朝食は本館2階のカフェスタンフォードで毎朝7時からご利用いただけますし、プールもご利用いただけます。 プールの営業時間は季節によって異なり、備品は有料で貸し出されています。 客室内では調理が不可能であり、未成年者の利用が制限されています。 上記の情報は変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 客室の割り当てとベッドタイプは選択できません。 客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンフォードホテル&リゾートはどのような施設ですか？",
            "answer": "スタンフォードホテル&リゾートは独立型プールビラと別荘型ホテルで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは済州の美しい涯月海が見えます。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのようなプライバシーと休息が保障されていますか？",
            "answer": "ビラ棟ごとに玄武岩で作られた塀でプライバシーと休息が保障されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンダム海辺、パドゥリ港、夢遊適地、済州恐竜ランドなど多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiと無料駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "非対面チェックイン方式を使用する場合、チェックイン日にリンクが発送され、リンクを通じてチェックイン進行および客室ドアロックパスワードを確認することができます。"
        },
        {
            "question": "モバイルチェックインとモバイルチェックアウトはできますか？",
            "answer": "モバイルチェックインをすると、その時間内に客室ドアロックを使用でき、残りの決済金がない場合のみモバイルチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで食べることができますか？",
            "answer": "朝食は本館2階のカフェスタンフォードで毎朝7時からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "プールの営業時間は季節によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは選べますか？",
            "answer": "客室の割り当てとベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 541
    }
}